容海恩太平紳士

屌
原來弱智都可以做太平紳士

//硬推《逃犯條例》修例不果的特首林鄭月娥，於其第二份授勳名單中至少向10名支持「送中」惡法的建制派要員「分餅仔」，兩名大紫荊得主余國春及洪祖杭均曾為林鄭特首戰助選。一直為惡法護航的建制派「班長」廖長江獲金紫荊星章，工聯會吳秋北亦獲銀紫荊，而曾經高舉「這個不是會議」紙牌抗議民主派審議法案的新民黨容海恩一舉成名，成為太平紳士，民主派繼續榜上無名。無視民意的「送中派」獲賞賜，有學者認為，林鄭的敵我分明思維與前特首梁振英如出一轍，令授勳淪為拉攏建制派支持政府的政治酬庸。//

自從689上台都無人care呢d榮譽，得運動員救人個d先係應得

女人都可以係紳士

太平紳士好有用架

可以任入監獄探義士

監獄個班都無得出聲，一出聲就得罪懲教

有冇攪錯, 兩條粉腸做太平紳士......一定不投保皇黨！！